點解香港啲女藝人生左仔只係不停消費緊個仔嘅人氣

楊千樺
陳慧琳
次次出活動都係講仔女，但佢地係歌手，楊千樺就仲有拍戲，只係無撈自己專業；陳慧琳就直頭乜都無，只有出活動

謝安琪
但佢就唔同，生左兩件竟然仲仍然尊重自己專業，依然有生產流行歌曲，同Juno拍伙仲有火花，自稱天后果位已經無一首新歌係有人記得

後者有波 前兩者冇波
完

咁專心家庭咪冇其他嘢好講

上年我老母出碟果陣講小咗.. 係今年未出歌咪講多啲
後者仲搵緊錢
前兩者大把錢

你懂的

條女雞黎Ga

因為個仔變咗毒撚佢會無面 好似係

She has been busy promoting Horseplay, her first major screen role since 2008's An Empress and the Warriors, and when I ask her to pinpoint the question she's encountered the most thus far on her promotion duties, she offers a conclusive response. "It's about my family. They like to ask about my sons. Every time, they'd ask - even though I have no intention to talk about them - and then people would think all I want to do is talk about them. The thing is, once the reporters have posed the question, I have to answer them, don't I?"

She pauses for a few seconds and, perhaps sensing a dash of irritation in her answer, goes on to clarify her stance. "Well, I mean, I'm fine with that. It's not a problem for me to answer these questions. It's just that I'm afraid the audience would think that I only want to talk about my sons. It's not my fault, really. It's just what the reporters ask. I'm afraid that my audience would be annoyed."

搵食啫犯法呀？

謝安琪啲打手真係弱智

記者問

成日見張謝係IG post佢囝囡D片出黎開心share
唔係消費緊仔女?

重點係都唔係佢兩個自己要講
係記者問 佢地先答姐

前兩件係人瑞 唔講個仔仲有乜話題
後果個點會冇消費個仔 少啲姐

連登仔識閪英文咩
btw i love kelly

自稱天后果位已經無一首新歌係有人記得

想點呀？講就講白啲啦，都話連登謝安琪啲fans係最乞人憎架啦，次次讚親自己偶像都要拖埋其他女歌手落水，引發罵戰咪就係呢啲人囉！

如果係打手都算呀，收order做野，如果係真心fans我直頭覺得班人係戇鳩，次次讚親謝安琪係要拖埋其他女歌手落水，引人鬧其他歌手，成日自行將偶像同容祖兒比較，啲人自己唔聽/無留意就屈人獨沽一味，到有人搬出其他曲風嘅歌出嚟，又走去搵蔡依琳嚟比，一係就話人衝唔出香港，到有人講祖兒開十幾場演唱會場場爆，又話人有事業有乜用，阿邊個邊個結咗婚有老公錫有對可愛仔女有幸福家庭，真係頂嗰班人唔順。

前排先俾人狙擊到潛晒水
依家又嚟

人哋逐條反駁返佢就係咁搬龍門扮受害者
真係世界級嘔心唔知醜

特登開個post黎吹捧自己偶像事業家庭分得開好專業 仲要一棍打齊三個女歌手 低手到呢 事實就係比佢抽擊果三件都有名有姓天后級 佢偶像好似係三面台開幾場都唔爆

邊似有人個仔都成十歲，然後爆自己仲同個仔一齊沖涼刷人氣做話題厲害啦。

ageer

有幾難明
謝安琪唔出歌嘅話，仲邊有人氣，邊有人想知佢啲嘢
（其實出咗歌都唔係話好紅，上到連登熱門囉）

佢啲fans居然夠膽拎楊千嬅、陳慧琳嚟比
平時夾硬想同容祖兒齊名做樂壇天后都仲未柒夠

都係吉妹心水清

你個名

佢兩個唔使消費個仔都上咗神台收山唔使做啦

可憐呀key40幾歲仲要靠低胸飛釘落街市買餸接放學嚟上榜

上報

人地開2場都唔夠錢請人仲要呀仔落埋場上台跌舞鄧腳
咁算唔算消費自己個仔？

跳舞

我淨係記得有人d飛去唔晒 跟手話社會氣氛低落所以唔會加場

好明顯個post明黑阿 kay, 都仲有人中計幫手互串對家歌手

現實係啲記者每次都問人哋啲仔女現況， 唔係歌手自己主動講。

明明早排謝安琪先夾完新聞接個仔放學

同埋謝安琪啲人氣真係來自佢音樂咩，我見大家 share 佢啲飛釘露奶相多過佢啲新歌，四十歲人消費緊自己個身體唔會仲可悲咩

仲有coffee ,日撚日懶正能量咁係咁post bb相 好撚嘔心

以前冇乜人結婚生仔
一生就個個爭住生

陳慧琳應該老早唔係娛樂圈既人既身份出席

謝安琪個 ig 好似啲 KOL 咁

自稱香港天后嗰位， 返大陸奶共又奶唔掂， 香港後生嗰班又唔會聽佢d 懷舊金曲， 淨係識年年開演唱會消費班老野

吉妹唔係鍾意謝安琪架咩？

謝安琪啲fans 真係煩到仆街

范范咪又係咁

對佢無喜惡，而家好少聽新歌，但憎佢啲連登fans，煩到嘔自製罵戰引人鬧其他女歌手，十次有八次都係謝安琪啲fans!

後生即係邊班啊？
00後？

key粉話牙Key今年會至少開7-8場紅館四面台
今次又唔知搵咩藉口喇

最大問題係生完仔就變哂教仔專家

玩鳩kay最盡既就係班fans 成日係網上造到佢聲勢幾咁浩大 到人地開騷又唔比錢買飛 仲要成日主動搞臭偶像個朵 咁既fans真係世間少有

老老實實 我不嬲對佢還好 kontinue都有買 但近呢兩年班fans愈見猖狂已經令我感覺相當負面

我唔係淫k fans，只係逢親睇到娛樂新聞都係見到所謂天后講仔女，而淫k就真係仲有hit歌

屌你讚kay咪讚 死都要拉埋第個黎講
一睇就知你垃圾打手啦
日日捧kay踩容祖兒
香港樂壇就係充斥住你呢啲咁既低質fans

佢哋要吹奏自己偶像都算
係都要拉埋其他女歌手嚟講，踩低人哋抬高自己
仲要講到啲音樂啲曲風啲概念係得Key做過
係樂壇救世主咁，跟住俾人踢爆其他女歌手N年前已經做過就開始搬龍門，真係好唔知醜
咁低級嘅打手真係得Key粉獨有

真

如果佢真係咁多hit歌開紅館就唔會淨係得2場三面台喇

有冇諗過好多時其實係記者問佢地啲仔女既野
佢地只係答問題 而唔係佢地主動拎出黎講

不過當然有啲人係會自己搵呢樣野做話題啦

yumiko都係一撚樣都係咁嘔心

有埋腳

Coffee

開個咁嘅po都係為左抽水 推你個個大波人妻

記者問啫

係因為社會氣氛，所以先得兩場咋

因為社會氣氛差而唔想大肆宣傳加場，但又會選擇呢個時候開演唱會
即係頭兩場就冇問題，第三場就有問題

蝦蛟真係煩膠到極點

你無做過人老母就咪亂講啦

唔通你老母生你出嚟又係消費緊你咩

最慘係樣衰
cute嘅話就唔煩

咩平民天后
人瑞KELLY JOEY開演唱會都起碼有人睇
佢開3面台幾場都唔爆

呢d野都算
最柒真係d fans成日踩低人捧高佢

重有講吓個仔演唱會會開多幾場咩？
明星就係咁㗎啦

講得多係煩啫, 但又真係唔算消費緊個仔喎
學上面巴打話齋, 個仔又唔係咩名人, 有咩好消費呀

講乜鬼演唱會呀
一講佢地又無聲出架啦

我仲諗緊邊個係你老母 一睇到你個名笑咗出嚟

其實全部女人都係咁

葉翠翠
兩個仔：小王子，小小王子

陳慧琳幾識做人喎

Kelly 無野做 ?
睇下佢FACEBOOK 啦
btw i love kelly

自己睇得咁少新聞眼光咁狹隘仲好死出嚟獻醜。
咁大聲話比人知自己井底之蛙係咩玩法？

有腦就唔會開到d咁嘅post啦，
仲叫樓主諗嘢喎，叫人用咩諗呢？

八掛新聞就係多八掛既女人睇㗎啦。唔係講第三者嗰d緋聞咪講下近況呀，況且講自己個仔既唔會破壞自己形象，對八掛讀者又會母愛泛濫覺得bb好得意，咪又係市場需求

咁得閒成日睇娛樂圈咩，00黎垃圾mk無野做先成日睇，留意下樓市股市搵錢啦，逃犯條例都有排搞，點學你匿係度日日睇韓妹打飛機

咁又係
前2個所冇事業線
緊係講仔啦

冇錯，最憎人做老母消費個仔之餘仲要擺自己個仔上台造勢做話題。

謝安琪（Kay）昨晚在紅館舉行首場演唱會，囝囝張瞻在其中一個環節，與媽媽一起勁舞助陣，張瞻在台上chok爆打前滾翻和倒立，舞功厲害，他表演到最後還不想落台，似是意猶
未盡。

咁唔留意就咪開post啦。
又要話人又唔做功課。

無料就咪扮四條

謝安琪消費自己個淫樣囉

係 其實如果你個仔唔係唔正常
根本冇人想知

呀仔都盡得真傳，拎返呀媽嚟消費
不過可能都係呀媽教路嘅

總之支持樓主，消費可恥

佢哋根本接受唔到事實，
唔肯承認謝安琪所謂人氣都係來自鍵盤，
而容祖兒真係個個都願意真金白銀支持

唔好講今年紅館演唱會，18場一日賣晒飛，
兩年前講明只唱side track嘅show都開17場，
話就話APA細場，我諗加埋應該有謝安琪兩場三面台嘅2-3倍

原來又係d講道理唔夠人講嘅死窮惡

Btw 咁精彩嘅topic，點可以唔邀請連登著名鍵盤戰士 - 謝安琪💖

因為佢地生活都係得個仔女同老公
再者
冇乜人留意佢地工作
咪要講下其他野引人注意

楊千嬅kelly呢啲上左岸 唔洗博殺
根本老公都係有米之人黎 可以唔洗做
你估個個好似某女歌手咁 老公跟佢姓
霉到要拍借貸廣告
要個老婆下下拋頭露面露肉畀連登仔J咩？
仲要班fans成日踩人抬高自己

屌你老母啲記者問佢個仔近況唔通唔撚講呀？仲要陳慧琳仲撚有出歌拍戲呀？專心家庭講下臭仔經都唔撚得？又唔係好似亞歷山大老母咁，屌你老味劉德華唔肯講個女又比人屌神秘個女有寶咩。

楊太仲開緊演唱會喎

key同juno日日夜夜消費浦銘心董折就真啦。
個project變到無病呻吟拖泥帶水到仲煩膠過tbb d劇情

楊千嬅都冇日日夜夜提自己係余春嬌方麗娟啦。

人瑞個world tour係大陸全部係體育場級數
場場爆，炒價，有三站仲要加場

祖兒係香港都開18場爆到買唔到飛

反而牙Key連係主場都唔爆，都唔知佢班打手憑咩同人比 ，根本都唔同level

生左仔 以家庭為重好正常
況且楊千樺仲有開巡迴演唱會囉
記者問個仔，佢咪答個仔

謝安琪都退左一段時間湊女咖
佢唔似楊千樺咁老資歷又多fans
唔keep住岀歌好快俾人遺忘 仲邊有錢養2個小朋友

明明陳慧琳身材就唔差 都講到冇波

人地賣埋mccafe 芝士奶蓋茶廣告呀
唔係行高檔路線咩

人哋fans話佢偶像係行氣質路線

可能為刷場次首次開單面台

新一本小說未起貨 呢本mk愛情小說唯有頂多年

kelly冇事業線?

變咗權力遊戲咁就好笑

一係就一隻碟做晒佢，一係就一早plan晒出。
而家感覺似拍金枝玉孽2咁係咁飛紙仔見步行步又係咁改係咁加。

其實唔止係女藝人
九成既女人生左仔都淨係講個仔架啦
女藝人都係人

台灣張惠妹 蔡依林 蕭亞軒 王心凌 個個都未結婚 Key粉夠薑咪去笑鳩人冇人娶囉

之前聽Juno訪問講話一開始已經係諗住分兩集咁出

點解用would唔係will? 利申英文lv3

陳柏宇

係咪上個post完美被收皮啦？

朱薰 成日搵妹之拍廣告

有無link?

我幾中意長腳蟹
從不消費自己個仔同老公
離婚都過左冷河
都係谷俾tvb做下勢就算
見到佢都唔想多提咁

就算記者黎到影佢都笑住叫記者唔好出樣
，俾平時人真係黑面

睇到上面新聞覺得佢幾慘 之前以為係佢自己成日講
香港d記者拍拖就問幾時結婚 結婚就問幾時生仔 生仔之後又問d仔點
點解唔focus落佢地d project度
搭車見到咩造人大計真係覺得痴線
洗唔洗扑野又話過你知

陳慧琳不知幾醒 成Q日提住佢個仔係口唇邊 講到無人想知無人想理 將個仔保護得幾好

陳慧琳近年有出歌但少宣傳，有打字機，其後
利申:舊年睇娛樂台有人講先知

兜咁大個圈原來只係想讚自己個偶像
啲kay粉低質到呢 仲要趁機踩其他人
話楊千嬅冇撈專業 係咪唔知佢依家世界巡演緊？

咪笑kay啦

kay嚟緊都會開紅館巡迴演唱會。
首次單面台，每日都唔同方向做，一連四場。

單面台真係笑死
啲kay粉咁中意講到自己偶像創先例咁
開單面台嘅話就真係創紅館演唱會先例喇

張敬軒謝安琪係咪香港最後出到既天王天后？

但真心次次連登仔一見人講個仔就即刻係度報告放大放大再放大

香港史上第一個亦都係最後一個衝唔出連登音樂台嘅天后

楊千嬅呢幾年真係有努力練歌，
但佢哋偶像呢兩年，除咗賣ig廣告之外，
就係同Juno玩gimmick玩到爛為止，
咁多年嚟live炒車淨係識搵嘢賴，呢排仲學識西後台面

仲有梁詠琪，次次訪問都係講個仔，煩膠到呢

係女黎 算啦咁結晒婚生埋B都冇緋聞好問 記者唔問佢個女唔通問佢呢排有冇便秘咩

「梁詠琪（Gigi）的西班牙籍丈夫Sergio最近放棄在雀巢公司的高職，轉行當童裝品牌NANOS的代理，一切原來與Sergio和梁詠琪的女兒有關。據悉，Gigi丈夫放棄高薪厚職，是因為有感經常出差不在家，作為好爸爸的他不想錯過女兒的成長，於是決定轉行做生意，讓工作時間更有彈性，可以抽更多時間陪女兒。」

👉 總係覺得gigi搵錢能力高啲, 西班牙老公只係掛名有份工

呀 好意思點我名多謝邀請喎 咁就回一回你啦容祖兒 (aka iu初戀男朋友)

上次個post
你班友24小時回post
我回一個就彈十個 真係采你都晒9氣

呢個post個樓主直頭冇喺kay post出現
連一個樂壇po都未開過 就話係kay打手

不過我知我一回就中計 唔回又會話被KO同潛水
點都好 容祖兒 河粉仔 奶醬多 你來纏住我 個個同kay有關嘅post都第一時間出嚟打車輪戰 仲勤力過返工 話唔定真係返緊工還掂你嗰邊出晒名多account明眼人都知

你哋慢慢自high飽佢啦我就唔會同你班集團喺度打泥漿摔角喇走先 唔阻你收工喇河粉仔

計紅館演唱會

楊千嬅
2012年生仔
2015年，開咗7場演唱會(四面台)
2017-2018年，開咗11場演唱會(三面台)

陳慧琳
2009年生仔
2012年生仔
2015年，開咗9場演唱會(三面台)

謝安琪
2007年生仔
2009年，開咗7場演唱會(三面台)
2012年，開咗2場演唱會(三面台)
2016年，開咗2場演唱會(三面台)

上面明明係kay fan 先撩者賤先
仲喺到扮晒受害者

班琪狗開完post搏屌，就掉返轉話回覆嘅巴打係打手
真係學佢哋偶像學到十足十，乜都淨係識賴，
全世界都係迫害同欠咗你哋

咁就咪撚出黎搏啦

嘔心到，又受害者上身

真係救命
謝安琪d fans夠未啊呀？

陳有

好榮幸被點名
明明狙擊得唔多都榜上有名

喺佢地眼中 人地歌手既支持者都係打手 全部都係受薪架 d演唱會場場都係唱片公司請人入去坐滿個場

唔講以為仲係千禧年代
成班on9 fans仲喺度罵戰，仲細咩
本身香港樂壇都夠廢架啦，好心欣賞歌手各有各優點咪算
仲要嘈到唔係你死就我亡咁真係好撚老套肉酸

成日比佢哋話係容祖兒打手
點解冇人出糧比我㗎

你一定係專誠入蛋記學野既intern打手

咁快又走先？
不如問下姑娘下次食完飯可唔可以多半個鐘自由時間去電腦室用電腦啦

你知唔知陳慧琳屋企幾有錢 佢出黎玩架喳

假設緊 唔肯定
下下用will/can, 好似人地/情況一定會好似你講咁樣

On 9 d記者問佢咪答囉 講下自己仔女姐 咁都叫消費？

Would後面又用返present tense嘅好亂

咁因為今次would個意思唔係will嘅past tense，而係唔同意思嘅modal verb，呢個would係講緊possibility。

Cambridge Dictionary係咁講
would modal verb (POSSIBILITY)

B1 also 'd used to refer to a situation that you can imagine happening:
I would hate to miss the show.
I'd go myself but I'm too busy.
It would have been very boring to sit through the whole speech.

而跟modal verb後面個verb點都會用返base form，無論個would係will嘅past tense定係其他意思嘅modal verb

我唔係好明你講would後面係講would後面個verb定係呢句之後，但無論點都好，第二段quote Kelly講嗰句嘢個context都係present tense，would呢句都係present tense

講真，我好認同次次一有post討論啊Kay，一定會拉埋其他藝人嚟講 根本冇需要去比較，去踩低其他人
無論Kay又好，Joey又好，各有各特色，我覺得身為廣東歌嘅歌迷，我哋應該要去尊重每一個藝人，歌手，其實個個都好比心機去做好音樂比我哋聽，真係無必要要去比較邊個好啲，而且每個人都有得揀自己鍾意邊個歌手多啲，咁樣去踩低其他人，只會令其他人反感同討厭佢

如果真係Kay’s fan嘅話，不如下次唔好再拉埋其他藝人去比，就當幫下啊Kay，令佢唔好比人討厭

利申: Kay’s fan，但都好欣賞同尊重Joey或者其他藝人，歌手

Every time they would ask...嗰度 點解用would 唔係imagine喎

我以為你講緊呢句
"It's just that I'm afraid the audience would think that I only want to talk about my sons."
would呢個modal verb其實有唔同意思
Every time, they'd ask個would係用嚟講老是發生嘅事
Cambridge英漢詞典
also 'd disapproving used to suggestthat what happens is expected because it is typical, especially of a person's behaviour
（用於指某人的典型行為）老是，總是

變咗學術台

神經病～

阿媽講自己個仔都叫消費，痴痴地。娛樂新聞本身就係八掛野，記者覺得啲師奶鐘意睇呢啲咪問，啲藝人都係問乜答乜

再講，謝安琪個仔曝光率都超高。不過我寧願聽佢講吓仔女都好過宣傳佢嗰個扮哂野嘅咩銘心故事

點解唔直接ask, present tense 成句都係現在式

啦 呢位kay fan 咪講得幾好

唔拋個身出嚟點養老公

present tense就變咗必然發生

老實講就算連容祖兒都未必夠前兩位地位高 佢地實力就算唔係最勁 但可以係90年代樂壇咁多勁人走出黎上到天后級係好難 何況阿Kay完全唔係一個層次既人你可能未經歷過呢兩條友當紅時期有幾紅利申:兩個都好like

佢兩個唔知點解好有觀眾緣 作為明星 呢樣野嬴Joey/Kay十條街

容祖兒：

老羞成怒啊？

講到一對父母係自己社交平台記錄同分享自己既家庭生活係錯咁

其實冇人話錯 不如你問返樓主做乜屈人消費仔女

後者唱歌都叫有料
前者就

佢隻slowness真係世界級，但佢生完個女之後啲新聞全部焦點都轉移落佢副計到，仲邊有人講佢啲歌呀！一見報就個個話佢著得好淫又盛，好似好刻意賣弄身材咁，俾人感覺好俗 個ig由kaykayiskay改左kaytse之後唔知想點 日日睇佢賣廣告成個kol咁，想佢做返佢個平民天后好過而家整色整水咁

slowness真係神碟 賴床同藝伎回憶錄
甚麼賣廣告我又唔介意 佢搵食佢既事 我最想知係董折浦銘心呢個史詩式MK故事到底幾時收工 個頭本身開得幾特別 但拖到而家都仲未抽離到角色真係得啖笑

好掛住美人 你係咪終於回歸喇

完全同意

都係得閒上下連登咁囉 無咩大單野好講

睇下個老公係邊個先

你望下更年琪對仔女個樣
點消費呀

咪係
負資產

無成日提住仔女嘅明星（有講，但唔會無限loop）

兩場三面台都唔爆喎⋯ 點7-8場四面台
當奇蹟真係發生，佢唱到咁多場咩？

係兩場，無三不成幾

10場？咁睇得起佢⋯ 上次兩場都唔爆